[童年回憶]有冇Q版賽車/CHORO Q 愛好者?

細細個成日玩，覺得隻GAME設計同D賽道好有創意
真係勁鍾意玩，但而家間公司好似已經唔會再出GAME
成日都好想玩返，搵返D ROM都係得一兩隻
有冇巴打有ROM , 或者知多D資訊

呢兩隻係第一二集，純砌裝比賽
所以第頭兩集唔算有咩特別

到上網睇最多人講就係呢第三集
有個行街模式好有創意
同埋加左好多小遊戲
呢隻真係經典
但到而家我都係冇搵晒100件事件

呢隻係完完全全變左RPG既模式黎玩，都係好多小遊戲
但相對3呢隻好似冇咩人提
呢隻細個有玩過，後尾隻碟LOAD唔到冇玩晒，所以印象都唔大

到PS2年代，佢都係繼續用呢種RPG模式黎玩
呢隻就係我唯一一種100%爆左既
玩晒D事件拎左舊屈機引擎
之後就冇玩

呢隻就RPG加左好多故事元素
但細個真係唔識玩，卡關卡到冇玩落去
果陣上網又冇而家咁多D咩攻略

後尾呢隻我已經冇玩到

有冇巴打有呢D ROM玩
一齊討論下

淨係玩過gbc呢隻
細個果陣爆左幾次機都唔知最後粒摩打可以入code改能力
唔識睇日文

人地屋企玩過兩日
儲車嘅過程好好玩
點樣可以玩返

GAMEBOY果D反而完全冇玩過
呢個系列既GAME最大個共通點就係唔識日文真係要撞

PS我有1,2,3集既ROMS
我都好想搵返晒上面我講D ROMS黎玩

gbc呢隻遊戲流程好簡單
每個城有五場主要賽事
打撚晒佢就會開去下一座城既路
不過有無數咁多既小游戲同100粒金幣等你收集
仲有三座optional既城係未必揾到

好似係

原來GBC都整到咁多野玩
好想佢會而家再出新

Btw每座城都有自己既bgm
幾好聽
到依家都仲記得幾首

佢D BGM好正
PS果到應該到死果陣都記得

我上網見船同坦克都好多人講
不過我自己就冇玩過

PS1果陣好鍾意玩

佢有個城市MODE係入面好多任務玩

係咪第三集遊街果個
仲要特登買咩消防車果啲黎解任

123集都有玩，超鐘意，點解依家唔再出？

船好好玩

早幾年睇過
好似間公司係冇左
定行左其他路線，唔係好記得
我都好想佢會出新game

係咪都有啲自由mode

因為成十幾年前，印象已經好模糊，記得好似係冇

無自由MODE，但係有海戰MODE

佢主要分兩類船，一種競賽用，一種打仗用

講到有啲想玩

如果冇記錯，好似佢仲有隻飛機game!

估唔到有人講
細個好撚鍾意玩
電腦有冇方法玩到Q版賽車3

呢隻我上網搵資料先見過
但完全未聽過有人講

用PSX個模擬器玩
choro Q 3我有roms
大個之後都玩左兩次
我反而想玩PS同ps2 RPG果幾隻

Q版賽車凈係玩過gba版，應該無舊左咁經典
ps2就玩過Q版坦克，d坦克可以裝對翼飛天
好似Q版賽車d上天下海賽事咁
細個以為d坦克係原創，大個先知原來係史實坦克（4號坦克，M4謝爾曼之類
不過個故仔好短，太容易打爆機
其實我想Choro Q系列繼續出新game
個人好鐘意呢種Q版車類game，搞怪得黎又唔係純賽車
d車識講嘢好有人情味

Q版賽車凈係玩過gba版，應該無舊作咁經典
ps2就玩過Q版坦克，d坦克可以裝對翼飛天
好似Q版賽車d上天下海賽事咁
細個以為d坦克係原創，大個先知原來係史實坦克（4號坦克，M4謝爾曼之類
不過個故仔好短，太容易打爆機
其實我想Choro Q系列繼續出新game
個人好鐘意呢種Q版車類game，搞怪得黎又唔係純賽車
d車識講嘢好有人情味

好撚好玩

仲有坦克都好正

船冇玩過

有㗎咩

淨係玩過ps1行街個隻
行街入D城堡又有比賽
又水道
好好玩

坦克果隻最好玩

搞怪我黎又唔係純賽車<~~呢個真係好認同
其實我覺我隻GAME真係整我好有創意
唔知算唔算出名，但真係唔知點解佢而家冇再出新作

等左咁多年都等到唔會再有寄望

BTW，睇下有時間去搵下D ROMS返黎玩先

坦克我見好多人都多好人話好玩
當然講童年我都係鍾情於賽車

第三集仲有生命之旅果架車打，條友勁快

果隻係第三集
呢隻真係正到癲
D BGM到而家都記得

行街BGM

呢隻我冇玩過
其實佢主要係點玩

淨係玩過 頭三集，有行街模式果集好有畫面
可惜都係 太細個 卡關卡到放棄咗

LM

第三集玩法應該唔複雜?
卡關係因為太細個贏唔到?

PS 玩齊咁多集

鍾意垃圾車嘅音樂，仲有蕃薯車

tank果隻講講吓又好似玩過

好似玩過2定3 近排睇啲片覺得勁奇怪
明明以前睇啲畫面清啲

童年回憶呀 ~

我玩果隻係坦克續集，初代我未玩過
大地圖行，入任務點就開始戰鬥，達成目標就過關出返大地圖
目標通常都係破壞敵方頭目，時間內防衛戰線，保護目標之類
有城鎮入，有得買坦克，裝備店有主炮，副炮同特殊類賣
有好多古靈精怪武器同坦克零件
城鎮有訓練場，有強力AI打，打完唔記得比咩獎勵
最後一關我記得係城堡場景打架八爪魚坦克，用四聯裝跟蹤彈好容易爆機
火山有彩蛋比密碼拎天使翼，但其實飛行模式極難控無乜用
第一關個名我依家仲記得，叫反擊之烽火

PS2 個隻最緊要換大腳八碌, 就可以屈曬機

玩過 不過唔記得玩咩

係咪可以放屎

巴打有冇roms,PS儲印仔果集好想玩返

呢個係邊集？

有冇link睇下

雖然難啲但都希望佢有機會出新

屌聽完你講好想玩

好似有過呢啲記憶
PS有隻都係長期用大碌贏

記憶中就冇
賽車系列主要都係鬥快多
不過就好多奇怪野玩
RPG,MINI GAME果啲

係 想尋回以前單機雙打嘅美好時光

好似第三集有雙打mini game咩鬥快去搵金幣咁
都好好玩
真係回憶

好似係依個

記憶中畫面我又差唔多
但呢隻好想玩返
以前卡關卡到過唔到
而家見到有英文版就好吸引

有條賽道過彎會跌落山返咗轉頭

以前仲有買佢回力車同軌道玩

頭一/二集？ 咁多年唔記得喇

我知邊關
仲有中國風bgm

幾時出remastered remastered

佢間公司好似係玩具公司黎

咁特別應該唔似第一二集

想PS store有得買返都難啦
仲remastered

巴打可唔可以放choro Q 3個roms上黎

求放
巴打用咩玩PS2 game

返去搵搵，驚唔知放左喺邊

Q3 最正, 垃圾車最型棍, 一開始個環形賽道佢有時會發癲開勁快
下水道又會唔夠快跳唔過, 仲有D TRACK 有隱藏路
所有EVENT 都好有特色, 大車碌, 鬼屋, 夜晚MODE, 去收垃圾之類

Q船同坦克都唔錯, Q船可以開炮炸人, 幾好笑
坦克就得意, 好似係1V1 PK

成個系列都好好玩
好似第三集有一關,對手係有兩個紅藍人仔企係車尾, 改到自己架車最勁都唔會贏到佢

垃圾車係咪講緊電腦用
有時佢第一之後下一場就第尾
都唔知係咪BUGS黎

俾你地講到想搵Q船同Q坦黎玩

你係咪講緊藍色，之後有一支藍色同粉紅色既棍果架

佢係場場第尾, 係得個環形賽道鬥快佢先會突然痴左線
Q船係值得玩, 佢有D 船搞GAG, 擺明就係貨船, 係滿足大家儲物慾

轉頭搵搵Q船同Q坦玩
而家好似唔難搵roms

呢隻唔好玩

幾齊喎
啱啱搵左隻wonderful
之後再搵下ps2果啲

應該係果架喇, 唔知點先贏到佢

贏到架
暫時好似淨係環形賽先贏唔到佢(除非用魔鬼引擎)
其他你要跟返賽轉軚黎打
有時條友會輸俾之前啲boss，咁啲分就好拉啲
尋晚開打左3

呢兩個網加埋都差唔多齊晒咁多隻既ROMS

講起就係環形賽贏唔到
玩返試下先

應該就係
果場真係快到癲

PS出嘅玩哂
記得以前坦克覺得好難玩好快放棄
賽車好好玩

巴打玩過邊幾集

PS第1隻已經開始玩玩到PS2冇出
CHORO Q系列只要係PS出既都有買黎玩(老翻)

PS Q3同wonderful都好正
今日開返Q3打左兩個鐘

依條片好正 最好玩既チョロQ 3
睇住佢PLAY D記憶返晒黎

我最鍾意係呢集，好多野改又多車款係食正我鍾意，同埋有個mini game係同電腦踢波，好似依家嗰隻rocket league咁

我反而係玩過呢隻"新"q版坦克，但未玩過上面有人post左嗰隻 呢隻又係可以改好多野，，同埋有故事有個世界比你逛下咁

兩隻我都好深刻

btw, 我反而覺得hg4冇咁好玩

玩過第二集，唔知係咪試過有bug,同個fd鬥車可以行行下冇油行唔郁

我呢兩日打爆左一次LA
仲差少少就完成晒100件事件
彌補童年既遺憾

PS2我都係玩過一次
PS2既Q坦好似真係第一次聽
等我爆返晒PS果D就進軍PS2

頭一二集其實都悶悶地
不過以前真係會同FD玩呢隻GAME

唔出新應該TAKARA 放棄GAME業務

HG 明抄GT

好希望佢ps4出合輯

仲有係枕草為題四季賽道

仲有係枕草子為題四季賽道

點解係抄，佢RPG玩法
利申冇玩GT

不過公司放棄game業務真心可惜

我一路都等緊
雖然而家都搵返晒

佢啲賽道真係好有創意

最鍾意玩ps1 第三集
城市100達成度

我上個禮拜先睇攻略完成到
有啲真係好難搵

以前無得上網睇攻略
要自己盲摸摸咁兜地圖，搵到新賽道會好開心

玩過PS2 rpg自己可以係城周圍講野個隻

為左儲錢買引擎同呔盤 狂刷第一關淨係兜一個圈個個比賽 開頭一分鐘一場 跟住40秒到 悶撚到喊 但係唔刷又唔夠快玩唔到其他比賽

跟住有啲場會係水到浮 係後面裝個引擎先浮到 都幾搞笑

之前搵過ps2 rom係電腦玩 玩左一星期又悶得濟del鳩左

有 真係好愛 不過兄弟姊妹間得我自己中意玩
如果有人可以原汁原味搬去做手機APP得閒就玩幾場就好啦
好玩過而家D垃圾課金GAME多多聲

模擬器

賽道就搵到既
但我真係上個禮拜先知有一個mission係要倒轉行個捷徑

開後波，行條勁窄嘅巷仔 ？

但ps2 果隻rpg真好玩喎
我果陣呢隻好似搵晒所有寶箱拎埋個魔鬼引擎
快到唔合理

PS好似手機有模擬器app
但我都係鍾意揸手掣玩

真係，而家啲game同以前真係冇得比
全部都為出而出吸你金

係
真係唔會知
同埋細個以為個救護車同便當車都有特別任
特登買黎周圍兜
點知乜7都冇

係呀幾好玩 成日揸車周街撞
又有幾個城可以周圍去 個玩法係個陣都算創新
講兩講又手痕想煲返 屌

我已經down左隻game同ps2 模擬器玩
隨時會玩返

有冇人玩過哩隻？

有
玩爆晒，呢種都幾好玩
D賽道有分日夜都幾得意(其實係掉轉行)
同埋細個鍾意玩佢個坦克大戰MODE

坦克mode有印象，其實哩個類型嘅賽車係咪mario kart開創先？

應該始祖就係 最少係MARIO KART係發揚發大果個
講真我以為得我先有玩呢隻

巴打想問下下面條拎個網點download game
搵完game去Direct Download Links,下一版就話This game is unavailable
我注冊埋都唔得
thx bro

你係想DOWNLOAD邊一隻

Choro Q 3
之前係度睇完依家先得閒想整黎玩下

唔知點解第一條LINK維修定咩
第二條LINK要AC (之後POST果陣唔洗)

試下呢條得唔得，真係唔得既我再諗諗辦法